世衛讚揚中港新加坡防疫措施 指十分擔心日韓意大利疫情

星島日報報道】世界衞生組織(WHO)總幹事譚德塞表示，南韓、意大利、伊朗及日本的冠狀病毒疫情最令人擔心，但相信所有國家仍有能力控制疫情，只要採取正確的公共衛生措施。
世衛公共衛生緊急計劃執行主任瑞安(Mike Ryan)表示，武漢封城的極端措施制止病毒擴散，但其他國家及地區可能採取不同的措施，特別例如新加坡及香港無全面封關或禁止旅遊，亦能非常有效地減少病毒傳播。
瑞安指已經看到小部分國家出現社區傳播，不過至少目前的遏制傳播的措施能夠明顯減慢病毒擴散，從而令公共衛生系統及實驗室有機會及時開發疫苗。

倒黑為白

閱

香港人=全世界防疫意識最高，唔爆係應該

得閒就讚兩讚某某國 再踩兩踩某國
我都識啦 原來世衛咁易做

其實CHO除咗一味靠害話冇事外，有冇做啲乜有建設性嘅嘢

之前叫各國捐錢，佢又攞啲錢做咗乜

讚林鄭都算，台灣呢屌你

你條仆街俾人咬啫啫先拉埋香港人落水？

收皮支蟈cho

台灣先係做得更好

香港人（廢老同後生藍屍狗除外）做得好都係全靠香港人自力救濟